係時侯放低了

再見了 祝你幸福

我都係 祝你幸福 我已經過左兩個月人唔人嘅生活 都盡力去挽救 但係緣分已盡了 而家有對象希望佢真係會對你好啦

夠鐘死心了

完了吧 如冇意外

拖拖拉拉 原來漸已經燒光我耐性
掏盡了我個性 對你太過尊敬
令到關係結冰 問我怎樣破冰